太古居民，點解要比呢條保安撚狗咁撚？

喂大佬，佢啲tone 完全同黑警（before 69) 一模一樣，
係咁「明唔明白！」、「嗱，OKAY？」、「聽住！」、「唔好嘈！」、「我重覆！」
喂大佬邊有保安夠膽用呢幾個字做口頭禪呀？！
屌你老母太古居民黎架，唔撚係比你喝架！
唔撚洗聽你指令架！

仲有呀，呢個係咪疑似退休警？？？？？

如果佢係我老豆我實打7佢

正宗妹仔大過主人婆

痴鳩線串過馬撚

大佬仲要保安，你乜撚野級數呀？
物管入面最大嘅又唔係佢，
不嬲地產商都係leasing team 最大架啦，
搵條蛋散黎撚鳩太古市民，成件事好荒謬。

可能以為自己有江湖地位
算鳩數，make sense嘅就唔係呢啲藍絲。

應該話make sense嘅正常人都做唔到藍絲。

點解要交管理費養呢d垃圾

個悲慘程度，等於繳稅俾垃圾政府

不過而家都有招拆，一蚊一蚊交

驚佢有牙咩

這個保安唔掂，唔係幫市民照顧市民。
太古城街坊問下佢，放狗入商場的係佢下屬? 上司? 同事?
佢猛聽耳機，叫佢叫耳機內 send 指示的人出來對話。

好多保安退休甴曱黎炒哂佢地先得

肯賤賣太古城未？

起e個呀頭底